左右眉唔對稱

修眉了剃多咗少少，一長一短點搞？

剃曬佢 之後畫返兩條對稱

每日畫
等佢生番